# Service mailing list

## Как запустить

Для запуска сайта вам понадобится Python третьей версии.

Создайте файл .env с переменными окружения  

Создайте виртуальное окружение  
```sh
python3 -m venv venv
```

Затем установите зависимости

```sh
pip install -r requirements.txt
```

Выполните миграции  
```sh
python3 manage.py migrate
```

Создайте суперпользователя
```sh
python3 manage.py createsuperuser
```

Запустите разработческий сервер

```sh
python3 manage.py runserver
```

Перейдите в админ панель по адресу `http://127.0.0.1:8000/admin/`

Для запуска скрипта рассылки воспользуйтесь командой
```sh
python3 manage.py run_script
```

## Переменные окружения

Часть настроек проекта берётся из переменных окружения. Чтобы их определить, создайте файл `.env` рядом с `manage.py` и запишите туда данные в таком формате: `ПЕРЕМЕННАЯ=значение`.

Доступны переменные:
- `DEBUG` — дебаг-режим. Поставьте True, чтобы увидеть отладочную информацию в случае ошибки.
- `SECRET_KEY` — секретный ключ проекта  
- `TOKEN_API` - токен от сервиса api
